美劇集中討論區(46) Third Day |WAWWA |Fargo 4 |Haunting of Bly Manor

Upcoming新舊劇首播時間表

綜合所有critics 2019新舊劇評分ranking

冷門/已完結神枱劇跪拜區
(一般熱門breaking bad / the wire之類個個都知
呢個位留返比近10年內比較少人留意但又都係神級&完得靚既劇歡迎追加)

如要劇透請預先提醒再加4重加密或深藍細字

Ted lasso

樓主已唔理utopia

LM

可能好似servant咁, 乜都唔解就完

Agger Jude Law線已完
等睇live event
其實都收得幾快同幾好
個人認為第三集最好睇

WAWWA 頭兩集係觀望 Ep3一開頭佢兩個已經fd左好似加速埋對套劇既感覺
之後啲關係唔知會唔會打風咁亂

page 1圖會技術性調整
uk版先係真utopia

冇人講finale
我都未睇

ep3
冇諗過佢個仔未死係咪幻覺黎
最尾果幕

fd到我以為skip左一集
但佢地又fd得好自然好cute
同覺唔覺caitlin老母同maggie好似隨時會開sheshe線咁
maggie望佢啲眼神好有愛

下集trailer個party好似多p

覺再播耐少少應該上埋釣
之後又覺得 Sarah同 Caitlin老豆又會有關係因為Sarah係車個笑

已經出左Soulmates

一路睇成日以為maggie下一秒想咀落去
但佢老豆好似好鄙視sarah

竟然
等人試下味先

一次過追咗rbw final同the boys ep7

rbw今季完得幾好
解咗少少謎但又有啲新發展引到人期待下季

the boys今集最尾好癲

Black noir 個弱點笑左

原來咁簡單

我追monsterland 先

係 但佢地兩個未真正認識可能鋪鋪下有戲睇
又覺得caitlin定Fraser 會跨但呢個應該係想太多

今日出Emily in Paris

我都未睇尋日先睇完wawwa
突然推進快左

m巴上水未

睇晒，都幾好睇，睇景好正
不過以連登標準，女主係臭雞

見到Gabriel有邊條女會唔濕

睇咗一集emily in paris
好低b 我睇唔到落去啦

我睇曬十集，靚人靚景，故事還可以啦，同意女主角係臭雞

睇埋RBW
咁多集呢集最失望finale先黎跌watt
睇完心諗睇撚咗啲咩

兩個都係寂寞人妻
fraser 100% hehe
下集唔知會唔會caitlin caitlin個ex fraser 3p

兩邊阿媽sheshe味濃
Fraser唔係上一集已經confirm啦咩
Caltlin 老豆突然對佢好惡

好多謎團呀大佬跟得Riley Scott嘅都可能寫好多伏線 但又唔知佢解唔解

我又唔覺finale差咗
mother生咗條蛇
發現咗啲黑袍人係退化嘅人類
marcus遇見無神論軍
paul知道sue唔係佢阿媽同大隊分散咗
呢啲都好期待下季會點發展

一晚睇晒emily in paris
幾好睇,每集半個鐘,輕鬆小品咁
拍到巴黎好靚(事實就...)
Gabriel真係正到

正常會揀Mathieu，幫到自己事業，Gabriel係只供食用

睇完覺得係零pay off咁滯
繼續都係新發展一個接一個wtf 唔解釋任何野
正常好睇既s1 finale唔應該係咁留伏線還留伏線
前面提起westworld 如果收得靚啲就好似ww s1咁

但又好難想像caitlin老母突然變sheshe
但maggie望佢啲眼神
fraser今集成個懷春少女咁
老豆梗係覺得佢一跟左fraser就懶散左

Westworld s1個尾收得太靚，靚到s1 finale當一套嘢既series finale都得

睇咗soulmates
個故事都吸引到我繼續睇

ww s1
rbw不過不失啦

third day又係個類邪教故事 套劇個調色同光暗控制真係好唔掂， 近鏡大頭背景爆哂光， 唔知想點

終於都睇埋the boys
今集最後真係wtf

WW 當S1 完最好
之後個啲越來越差

rbw d 人退化緊即係個星球有其他物種嚴重阻礙佢地既生存
S1 咁完法又要等一年

WW S1好在開頭拋完一堆迷引到人估之餘
一季內又解得返兼且完滿地完左
同時留個cliffhanger係令人收貨又唔會唔滿足

可能會淨係為左shiv睇ep1

睇完個finale:

放完假都係淨返the boys lovecraft未睇

我見個個都推薦

我真心唔得
呢排咁多劇連wawwa ep2都未睇晒 冇時間分俾呢啲無腦劇

本身都冇預佢幾好睇 結果係呢幾個禮拜最想追
黎緊有the haunting of bly manor啦

俾武肺咁搞法一年都唔知得唔得
而家好驚下年年頭冇野睇

無差別攻擊
可能又係扮超級恐怖份子

邊度見到個個都推薦

嘩咁遲都未睇
通常最冇興趣果啲先拖咁耐

前面真心有驚喜
不過finale都係失望咗+冇癮 個人覺得

bly manor慢慢追
廢事心急chur得辛苦
queens gambit可能仲正過bly manor
後悔topic未加埋queens gambit呢排推得慢左
到時播果陣都未爆po

the third day都係睇到第二集 呢集又幾好睇
放假反而好懶

少咗m巴推po 連emily in paris出咗佢都未上水

the queen's gambit係miniseries N記啲miniseries多數高質

今鋪我撐肥騰騰
我都覺得rbw完得算唔差
叫做解釋到黑袍人係咩黎
同埋係咪確認左C字頭之前講嗰個theory
個星球先係人類起源 後來先搬去地球?

會唔會同條蛇嘅同類有關

放假一係出街
一係乜都唔想做 食野睇戲mode
竟然反而冇乜動力追劇
拿拿臨睇埋lovecraft先 今日有christina

多謝涷檸水絲打
送張精美圖片俾你

今晚狗衝睇LC
預告好似幾多christina

應該唔係幻覺
呢個twist真心勁
有冇睇到live event

笑左

佢已經放棄咗美劇放棄咗呢度逃兵

queens gambit咁早已經見到有review話好睇

因為你地都係sol既子民rbw死忠

Praise be to Sol

啱啱睇到個theory
話條蛇個物種係地上嘅predator
黑袍人要長年累月喱埋喺地底
所以出現退化

諗諗吓又係
Finale個黑袍人想殺死mother
係咪想防止佢生條蛇出黎

呢張好正
肥婆ruby唔唔可以唔好成日鬧佢

呢個theory好正路

Christina
明明人地幫緊佢 點知瘋狂鬧人
早知唔幫好過

陰公豬
ruby睇睇下都幾靚
今集佢哋好似一齊變身出動

咁ruby又冇叫人咁樣幫佢嘅
本身諗住同靚仔上下床，訓醒變咗另一個人
之後條仔都變埋
真係一時間好難消化

但之後佢已經對變身有一種執迷了
感覺到兩邊都利用大家
後面條仔變左Christina真係令佢難啲接受嘅

睇到開頭女主角同男朋友kiss然後攤牌就棄咗
捱唔到去巴黎
好撚老套
唔知以為喺2000年代

仲未有時間開wawwa
而家先開始睇I may destroy you

the queen's gambit同bly manor係咪都一次過出晒咁多集呢？

但好似冇乜人同佢個仔有互動咁
有睇左少少live見jude law掘窿掘左勁耐
之後上左reddit睇summary同飛左去睇條片最尾個end
hbo facebook有足本重溫

又老套又老尷
寫法國人全部都係既定印象
一睇到租樓agent撩emily扑嘢就覺得唔掂

無sheshe係差dd

我都睇左d
睇佢拖隻船行拖到苦行咁
唔知佢係好戲定隻船真係重到hihi
唔特別鍾意套劇嘅話真睇文字版都夠

幻覺聲:
你地其實有冇睇過prometheus同alien covenant
結果呢套劇都係同alien啲野好似

有我都睇唔落 睇下gif算

啲衫好靚

christina獲獲同佢同場都係比佢鬧
佢地好似又扑野

老老實實
就咁睇啲圖覺得啲衫好老土
大佬仲係以前devil wears prada果個年代既衫

但christina同佢講啲野成日好似真心話咁
真感情
玩完靚仔又可以變靚女兩款口味
ruby都唔識食

扑野唔用真身扑邊有意思

我都係諗起prada
但套戲都10幾年前

睇左套新劇Next
講人工智能

條蛇同普羅米修屍入面條野撞哂樣
Mother生B嗰幕勁似會爆肚而出

做咩唔追新劇先

係喎 諗住又好似異形咁係個肚出
點知好似鬼上身咁係個口出

已經有晒心理準備睇佢爆肚
點知個肚突然冇咗

google話套劇6/10先上 巴打你點睇的

捱唔到去巴黎笑左
我都未開黎睇

wawwa好似好睇過i may destroy you

係呀
netflix自家9成都出哂全部

追唔切

仲以為佢同金髮條女會比人FF下

佢拍完呢集應該攰到仆街成身泥做苦工
有part我見到比佢訓低左休息下

嬲呀用返真身幫佢沖涼都好呀
如果佢地可以用分身搞搞下野一齊變返真身都幾正

套劇個costume design又真係devil wears prada果個喎
但今時今日仲邊有人咁著架

變身咁血淋淋好難搞喎
喺tumblr見到扑野啲gif啦 好失望

黑衫人又係同prometheus班古代人差唔多樣

reddit呢個post

佢地成班飛落地核準備死 標哂白汁
但好似過隧道咁轉頭冇事
呢度覺得膠膠地雖然科技既野我識條春

自己抄自己

拖船果幕佢有幾吓直頭要趴低抖回氣
慘過服兵役咁

呢幕我見reddit有人話個地核可能有意識
類似係個星球個AI個core
亦即係Sol
之前hunter伸隻手入個窿都冇事

本身好感動
喺熔岩嗶返出黎笑咗
不過都估到佢哋唔會死架啦

大結局就係佢地真身kiss之時

就唔算係抄
但佢真係有呢味癖好次次都要有呢啲元素

好專業
有演技又型
原來佢個女同佢都幾似樣幾靚女

等睇S2...............唔解釋

估唔到咁快精神返

冇真身kiss唔收貨
christina一直都用william嘅身份為所欲為
但佢竟然想ruby接受佢以真身爱佢！
ruby慢慢俾佢嘅真心打動....

話時話LC好似未話續s2

又有新劇照 婚紗

有良好基因

支持 我都估係咁

想搵番一套美劇
個男主係開交友app公司 有1集因為性格夾就同個肥婆扑野
個老母係單身 住大屋
有無人記得係咩名

LC今集好睇到想睇多次
so far最好睇今集

有冇人會睇free guy

你估中咗一半

應該會睇嘅

GLOW final season由 renew咗拍咗一集變cancel

但聲明話因為武肺 要2022先拍完播驚回唔到本
屌你老母Netflix

好嬲呀
唔諗住renew就唔好整個咁嘅ending啦
Netflix大仆街

Netflix又黎
早排都有幾套宣佈咗renew又cancel

可能關武肺事，唔可以hold演員太耐，隔一年拍成本又上升，嬲都無辦法，好失望咁早就決定cancelled

又唔見HBO斬咗Succession

只可以講Netflix係咁仆街，唔知拎乜準則renewed 劇，好似新劇得Warrior Nun renewed，一流外景plus九流劇本

renew咗都唔安全
warrior nun未至於九流劇本啦

睇bea acc話差唔多開拍啦
未去到九流，收返變七流劇本

TBH個Production Executive係Jenji Kohan, 即係OITNB嗰個，仲以為後台硬無咁易cancelled

一方面覺得套野唔係幾值得有S2
但見平時每個禮拜公海個勢又好似幾hit咁
似會有S2

拍咗都可以cancel架

tbh口碑仲要幾好

睇咗ep8未
christina套套衫都靚過emily in paris

睬睬睬，吐口水講過啦

覺得jude law算keep得幾好

燈: wn拍唔成下年睇唔到

有幕個dee夜晚周圍望，見到班差佬先踩單車出黎果幕
我睇到熄左聲驚個跳舞twins jump scare彈出黎

跳舞twins做得勁好
睇完成個腦都係佢兩個
一開頭喺車站暗樓梯慢慢出黎已經好恐怖

重口play
christina同ruby講野啲眼神係愛

條新trailer
係咁kiss
jodie一變返正常look就好J返啲

講到尾都係紅唔紅
多人睇夠hit / 提名到大獎就燒錢幾耐都等
得口碑但現實唔多人睇就武肺式cancel

冇睇新trailer
jodie拍緊嗰套古裝戲造型又係好唔掂

真身kiss 真身kiss
ruby都好似開始受受哋christina
佢喺暗房同leti講嘅野
睇yt有人講leti叫ruby唔好信christina，但佢自己先啱啱將底片交俾人

爭10分鐘左右睇完
今集見tic果套 / 中間條裙同最尾褲look
佢呢隻身形加埋個樣著親套套都

褲look

等阿tic條紅裙仲有頭紗

btw佢俾人打嗰part原來係模仿bobo個死法
係咪佢想感受下個痛苦

幾有it follows feel
原來兩個都係2x歲定3x歲女人黎

bly manor review睇落大部份都係話差過S1(預左)
同埋話唔算恐怖

好消息可能係女主角好似係sheshevictoria

咩話
我以為兩個都係十幾歲
跳到好詭異超勁

我最期待嘅畫面
今季好似主要講愛情 上季講家庭係比較易有共鳴
而家諗返s1都唔係太恐怖

LC今集九尾狐好慘
諗住tic終於搵返自己但人哋已經有新女
tic仲要叫佢get the fuck out

一見到佢啲表情都係會諗起V

果套戲佢個髻好搞笑

christina靠leti tic都儲齊哂啲野咁滯
唔知最尾有冇得洗白christina

果套佢成日好有魔女/vampire feel
好似係 因為ruby成日話佢唔明 所以試一次
但佢上返黎係又笑又喊

如果跳得唔好 好易變左搞笑
但佢地係一出親黎就真係不安
覺得淺色果個特別恐怖

其中一個

唔得啦 我要入戲院睇jodie!!!

我都見到賽前篇篇review都係話愛情劇
點愛情法係咪sheshe線
S2就咁睇trailer已經覺得唔恐怖

christina都冇乜做衰野 本身白到殘眼
而家萬事俱備
但覺得tic老豆會搞事

我啱啱食飯睇到Christina同leti deal嗰段
孖妹係做得幾好 Diana踩單車嗰到以為佢會滾落地追D

我反而諗起get out 啲background music幾似下

佢刀槍不入又識自癒 其實點都唔會明
上返水係咁笑唔知係諗咩

btw覺得佢上水個樣都好靚 christina係咪對我施咗魔法

但係佢哋身高都同Di差唔多咁

應該好多種愛情嘅
不過睇victoria sheshe已經夠晒

Tic其實都幾衰
唔聽人解釋
山長水遠黎到講幾句就比佢屌走左
明明本身女主角level咁既backstory 今集變左2打6

食飯睇會掛住睇唔記得食飯
D都好勇猛下
tic同leti都勁順攤就俾咗Christina

個bgm好襯 聽到好緊張

已經接受唔到佢咀男人

係咪真係會跟未來咁行
今集話未來有個機械手女人推tic返黎現代
reddit班人提起dee今集又係單手中招

明明之前好似勁鍾意人
估佢仲有得出場

又幾似
但見佢地一路慢慢吊住尾 要掂到佢為止就即刻諗起it follows

我睇yt都有人講Dee嘅手臂

如果犧牲tic只係為咗christina長生不老又好似on9咗啲

睇下邊個男人
Ryan reynolds唔得囉

講起刀槍不入
leti個刀槍不入mode都有少少霸氣
可能佢少比人打 覺得幾過癮
佢一出親場都會focus佢
遠距離欣賞佢高大著衫靚 近距離講野對眼又好靚

睇果陣感覺上dee好似仲高過佢地咁

佢未sheshe過係時候下海

可能出黎救佢

魔法好似喺唔同人身上有唔同表現
leti係會彈開子彈
christina可以受到攻擊但會自癒

tic召喚嗰隻怪物唔知係咪christina控制到
佢第2集幫隻牛接生過呢款怪物

ruby唔好再食william啦 識食一定食真身

D好慘原本都未有事
Tic老豆阻住哂
但佢長生不老應該要犧牲有血緣關係既人先得
認真諗呢套劇情又輸了

嗌佢老婆出黎

今個星期五

the boys原來下集season finale啦

好想睇下集
呢套野臨尾先咁精彩
如果真係犧牲個黑人俾白人長生不老應該又會受攻擊

佢老婆正啊喂

唔係掛 呢季咁就season finale
乜都冇寫過咁

邪教講咗成季都冇發圍

S.W.A.T 真係勁好睇

Ruby變果個白人女人好大嬸feel，Ruby自己本身仲好樣

老豆真係豬一般隊友
D打到後面都應該冇力孖妹其中一個都食花生等D冇力

長生不老應該係要有血緣啦
第一集Christina老豆好似有講過 所以先揀中tic

Netflix終於上 you me her S5
推介俾肥騰騰睇，講多重配偶關係，三人行

嘩 啱啱睇完 the third day
果然係有少少twist係到

呢套究竟出到s5 啱啱出嗰陣都諗過睇，之後知佢係多重配偶所以冇睇

今集佢同william扑嘢好難頂
唔知佢本身咩來歷呢 應該唔會淨係普通人掛

巴打好似好鍾意睇呢類劇

係
美帝警匪劇真係正
Tvb果D
近年稱得上係好睇真係少之又少
Laughting哥，使徒

冇人想再睇香港警匪片
我好少睇呢類 睇得最多有關警匪嘅係brooklyn 99

係咪笑片嚟？

處境喜劇 netflix有得睇晒

幾好笑下，有sheshe，三人行好多時會忽略其中一個，講下佢哋心路歷程，同埋喺佢哋住既小區公開佢哋三人行既關係所帶來的影響 ，S5係最終季，上次上IMDb check個S5上映日期直接俾劇照劇透了結局CLS

島上面d人 尤其Mrs Martin係咪猴住佢嗰兩個女
會唔會季尾又捉佢地做d變態儀式
同埋係咪知佢地係Jude Law個女

每次酒吧女人都扮常識人角色
懶理性咁解釋成件事係誤會
冇古怪野發生 之後主角就安心左

個老母玩命帶班女黎呢啲地方
扮哂黎玩兩個女好慘

酒吧女人係咪d幕後boss
老公都俾佢指指點點
應該女主唔係安心得哂嘅
佢心知佢老公就係係個島失蹤
佢搵藉口留低搵老公啫
但帶埋兩個女入島係咩玩法

有冇人會睇The Good Lord Bird

如果dee有同tic佢地講就好
不過佢地成班都冇人得閒理佢

但主角應該唔會死啦可能有野搞到犧牲失敗左
未來都改變埋
咁就S2

list已add

成季講既野應該一兩集總結得哂
睇完都唔覺得有咩發展過

third day仲係睇到第二集only 已經覺得酒吧女好可疑

D講唔到架
警長個咒語令到佢講唔出口
有幕佢想講但突然啞咗
所以後面佢先畫底跳舞twins想俾大家知咩事

又諗起係戲院睇star war見到jodie
大銀幕真係會j死人

第二季有d為續而續嘅感覺

睇得咁慢 俾我地劇透哂

third day同wawwa都嚴重落後
見到劇透自動飛走

仲有第三季
而家更期待teenage supe嗰套

第三季想睇jensen

appletv 套teharn好似幾正

叫christina過黎救人

頭3集個島咁靚
宜家

soldier boy
下季唔想再睇咁多the boys呀
今季成日都睇到悶

等睇感想

係咪放棄左呢兩套唯獨是呢兩套睇得慢

係喎
完全唔記得佢講唔到
最尾畫畫仲心諗咩事

救完人返屋企...

但佢free guy個look咁柒
J唔到

唔會放棄

覺得紅左就拖慢腳步寫

佢追追吓去左睇Emily in Paris

我睇多咗一集emily
堅係唔想再睇

有正常look嘅

又掛住睇christina唔專心

其實第四集都影得好靚
今集成日出現一款塗鴉
係咪自己劏肚 加埋d慘叫聲

唔怪得之睇唔切HBO果兩套

準備睇 third day
wawwa節奏太chill 但又成粒鐘咁長
睇睇下成日分心

咁多劇搵人回報下

紅色裙
收埋哂啲藥水先
等佢地激情對話之後冇得變 .....

lovecraft你都睇左 呢幾日應該冇咩其他野阻你睇
今晚睇埋wawwa ep4先

口裡說不

身體卻很誠實

呢條紅色裙同等tic嗰條又唔同
期待有人整christina fashion圖

Emily in Paris套劇紅左個男主角好多人follow

設計佢假髮look條友唔該拖出去斬

見到kiss啦
ryan reynolds彈撚開俾你老婆上啦

ok靚仔咋喎

繼續睇落去就知

由萬幾去到廿萬好誇張

186cm身高的法國型男, 咁你覺得邊個靚仔過佢？

廿萬個腿張開

《西方極樂園》主創監製新作！克蘿伊摩蕾茲主演Amazon科幻美劇《邊緣世界》

190cm英國型男
Nicholas Hoult

掛住睇twins

同summer對比
成班人即刻好冷漠
成個環境深沉哂又濕又凍

wawwa幾神奇 反而覺得hea下hea下好快一集 幾好睇
btw有sheshe線喎 好似係

又eye fuck

最衰都係hbo go冇

btw個大女 真人係thandie newton個女

下面張圖ruby俾christina嘅美貌嚇親？

睇完ke返唔到轉頭
唔可以睇住佢比男人咀

島班人應該搞緊大茶飯
無啦啦有個外人入左黎梗係趕佢走
其實唔似係普通生仔
除左塗鴉係劏肚
隻羊都係俾人劏肚
仲有之前Epona個下場....

你哋用正常字討論third day啦 唔洗就我

Chloe Moretz比起出道個勢依家好似冇乜聲氣

一套半套dl黎睇都唔算太麻煩

睇trailer christina下集好似同佢講自己個邪惡plan

我懶到係線上睇
睇睇下會有廣告字係畫面頂飄過

而家30歲以下最紅應該係Saoirse Ronan同Florence Pugh

我都想知佢為咗咩要長生不老

ruby變身個白人阿嬸就係ep2放狗嗰個人

仲有
monsterland
good lord bird
soulmates

其實我都有專登留意嗰個係肚定西
但血祭玩西咁重口味

啱啱望多次係西嚟
擘大個西=生仔

呢3套如果要睇應該淨係睇good lord bird最正路

成日覺得個阿嬸好熟口面
唔係劇入面D人
覺得係現實/電視見過類似樣既人

Anya

dl都係10分鐘搞掂姐

係喎 但都唔夠呢兩位紅
黑寡婦又延期
free guy呢啲爛片唔會延掛 我想見jodie呀

apple仲有Ted Lasso幾hit
蘇眉同monsterland評語好似一般咋喎

TWD新外傳呢度應該冇人會敢開？

Ted Lasso好似幾好笑

tall skinny papa

Daddy
ruby再唔食就行開啦

蘇眉

覺得saoirse已經係阿姐級
anya同pugh似同級

要睇下香港黎緊爆得幾勁

等睇ruby最終都係離棄佢
之後christina死埋

真阿姐係J law
原來佢啱啱三十 呢兩年佢少咗戲上，好似黎緊會多返
emma stone都係31
黑寡婦出咗Pugh應該會再紅啲
anya好慘拍new mutants中晒伏

ruby都唔care tic淨係care個妹
由得tic做祭品跟christina學魔法好過啦

J LAW margot robbie emma stone呢堆成日以為係3x
j law好似停工一排休息 唔知係咪有咗
嘥左anya黑歷史

anya呢排啲雜誌相好正

但佢個妹好care tic
一係兩姊妹反面收場

快啲到月尾 Queen's gambit

margot robbie都係30
Pugh黎緊同Henry styles拍olivia wilde導嘅戲
仲有Dakota Johnson
同埋olivia wilde原來得36 以為佢四十幾

為咗christina抵啦
btw見好多人估uncle george會返黎

TWD仲拍
睇到rick死左之後就冇追 嗰陣韓仔死都差啲唔想追落去

阿妹鐘意tic嘛
韓妹一出埋就好大醋味

睇咗2集WRWWR
幾好幾有call me by your name嘅feel
（估唔到片頭就咁叫WRWWR)

暫時3rd day 同 Destroy U 都唔錯

睇左一集Tehran
正常發揮嘅間諜故事
有興趣可以睇睇

黎緊試食埋Good Lord Bird先

原來聽日已經禮拜5
margot robbie一出道個樣已經勁成熟
pugh接套套都大卡士咁滯
dakota近幾年開始覺得佢幾正

聽日the boys finale

margot robbie冇後生過
睇完dakota介紹間屋段片個個都愛上佢

但我都係覺得佢額頭好大 一無陰就唔靚

韓仔死咗就冇追
twd開頭真係勁好睇

試食師

如果christina一個長生不老有咩用得佢一個咁lonely

越睇越對tic少左好感

睇左今集wawwa未
今集幾好睇 描寫得Craig呢個角色幾好

長生不老仲邊會lonely 想食邊個就邊個
食到嘔呀

wawwa同cmbyn好多相似位

wawwa ep4唔知有人睇左未
開party好癲雖然未睇哂淨係睇左一半

對Tehran呢啲題材冇咩興趣

聽日bly manor
一路keep住女人味樣但又未至於覺得佢好老
反而wolf street果陣佢個樣最老

呢條片成日見人loop
真有陰冇陰爭好遠 佢髮線高個額又大
有陰好好多

睇左大半集仲有少少未睇哂 今晚返去睇埋
今集都好正下睇佢地成班人啲互動好睇
呢條女成日想撩佢呢度笑左

其實幾鐘意睇Craig越睇越型咁 大佬feel
Craig同Danny好有hehe味
btw Craig條女身材正到未睇到露點果part
但見到圖對波

就係長生不老先lonely留唔住身邊既人
最尾都係得自己一個死唔去

個廚房真係好靚

應該睇咗the boys先開bly manor
見到Maeve好似打stromfront

諗起the old guard

綠色廚房
Maeve唔好死呀

冇睇過呢套

醒目
呢套除咗charlize theron冇野好睇

唔會死嘅
deep都未死佢會死!? 公平咩

netflix自家全部多人睇既戲都冇意欲睇

福爾摩斯細妹仲未睇

Same

maeve如果咁就死左真係屌出聲
今集starlight叫佢一齊走 佢擰頭個樣好似準備上路咁
唔知邊個會死呢
好似幾個女人都係高危

review都係普普通通
雖然有靚仔sam claflin 但硬係提唔起勁去開

the boys死晒

正能量爆登

Appletv今年出左幾套可以一睇既劇
可惜appletv 真係太低人氣

Little voice
Defending Jacob
Home before dark

Btw
Morning show 準備season 2開工

睇完WAWWA ep4啦今集好正
Craig

追到第三集
果然係名導演製作
呢集好多有意思嘅鏡頭
最尾撕開保鮮紙用手指掘cake果幕

啱啱劇透自己睇左fight scene果part
打爛仔交咁stormfront渣ga

我睇過圖only
今日唔上tumblr避劇透

拍出黎好raw好自然
同平時睇劇感覺完全唔同
ep4仲高質

睇上面條mid season trailer會見到 ...

要劇透埋知佢點先

呢啲gif好有立flag feel

近排差唔多咁chill嘅有Betty

拒絕劇透！遠離加密！

便服look

睇咗 thx

睇到最尾

佢成日啲sheshe scene比人cut左

wawwa拍得/sountrack仲正

法國媒體炮轟《艾蜜莉在巴黎》嚴重詆毀法國人

呢單仲搞笑

我都話啦
唔知啲法國演員點解肯拍

全盛期可以得罪幾多人

pen15終於睇晒
今季講多咗男仔嘅煩惱
ep7現代舞嗰part睇到眼濕濕
睇完覺得完全值咁高分

Christina手膠系列

間舖比佢開埋名串又真係仆街左少少

咁啱 ..我頭先都開左EP7但又係未睇哂
睇到sam同maya果度停左
話劇果part好正
跳舞果度 肥妹隔離都係坐住兩個面具人fd
好鐘意肥仔gabe

嘩屌正呀
睇劇果陣我都有留意過佢隻手好有骨感
jodie啲手指長啲定係佢

肥妹又係典型身邊會出面嘅同學
淨係識用錢買朋友
gabe同sam都好好戲
今季最眼前一亮就係gabe呢條線

abbey米8 照計佢長啲
我睇嗰陣都有留意

線已上回家了

不得了

挑撥離間又陰濕
gabe條線好pure佢又好nice好善良

啱啱睇緊第一集了
睇住等the boys finale

S2唔當恐怖劇應該好啲
金髮Victoria

睇左一集覺得佢唔係好夾呢個角色咁
啲表情表達上麻麻

返去睇下先
同埋覺得今次班細路唔得意

本身我都估今季會寫條同性線
但以為係寫anna鍾意maya
而家呢個安排可以睇多咗男仔group
啲內容即刻豐富咗
想攬攬gabe

twitter開始多圖
避劇透要weekend睇晒先得

好鐘意佢做痴線婆Love嗰個角色

Love佢係做得好好但呢套暫時麻麻

prime video已出
睇完finale先睇bly manor

見到有中字了
睇埋第2隻boy manor先睇

2隻boy 好心急喎

手殘到咁
睇緊第二集啦嘛 費事睇睇下停

唔阻你

咁快
有sheshe線未

諗住睇下bly manor先

未有啦
恐怖野都唔覺 希望最後10分鐘會有jump scene嚇下我

開始多sheshe圖

睇到victoria同邊個角色

唔好爆住啦

anna maya有啲互動又真係曖曖地昧
成為密友大概總帶著愛

gabe好肥仔好cute
想摸下佢面珠

唔好上twitter就冇事

見review話原來套劇個creator S2唔係參與好多
S1每集都係佢拍
通常一交低套劇比其他人實跌watt

睇完第二集了
唔驚嘅 啲鬼應該都係嗰幾隻
快啲俾啲jump scene嚟

唔好上Tumblr

很危險

睇完ep1
開頭聽唔慣victoria啲口音
同埋硬係覺得個細路女演技暫時有d生硬
個男仔幾好

仲係掛住S1班細路

睇左the boys season finale了

睇埋第二集覺得阿哥好好 啲戲都唔錯

今集finale都幾悶
除咗最尾揭曉邊個係咁爆人頭
其他都睇到無乜感覺

牙sam
明明同maya 互相鍾意
見住自己老友同自已鍾意既女仔一齊

睇埋ep2 真係明顯冇hill house吸引
s1一開頭已經好快睇得投入
阿哥幾吸引
阿妹都係好作狀
聽講今季要ep4/5左右先開始入戲肉

全劇唯一互相鐘意對方既一pair
雖然maya開頭好似當佢係fd多啲成日見一個鐘意一個

兩兄妹都麻麻，唔係會令人覺得cute的細路

睇完全套，最後嗰集係Love Story，首尾呼應第一集

咁快睇哂我仲係停留係第二集後面有冇好睇左？

我覺得第三四集都正常，係推進慢。之後管家嗰集開始悶，flashback重覆跳制，第七集黑白無對白，但全程旁白，我就跳咗，跟住第八集係承接第六集高潮位，有少少恐怖，然後第九集變咗愛情劇，愛情劇嚟講，佢收尾係靚既

原本園丁搵上集孖生細佬做，但Netflix 反對，先改咗依家呢個人做

出現了
睇咗幾多次emily in paris?

最慘老友原來鍾意佢
三角錯愛

1

睇咗幾多集

睇晒囉
幾粒鐘搞掂

睇完第六集
呢2集跳制flashback又唔算悶嘅
純粹用黎交代下之前發生嘅事
不過都唔係拍得有幾好
對比起hill house ep6嗰種時空交錯低手好多

園丁有時似似地kate mckinnon
呢個角色搵返女做有趣好多

你身體點呀

依家唔洗再去洗傷口,等佢自己好返
thx 4 asking,肥XX

睇bly manor未

yes,睇左3集
有無睇wrwwr?
依家最鍾意睇呢套
rbw,lovecraft已經無睇

全部都有睇
Lovecraft啱啱嗰集勁好睇
淨係睇一集都睇得過
wrwwr有名導每集水準都好高

rumor話victoria未成名前經常上Les Dating app, 仲俾人cap埋圖，我心諗唔係掛

真係好正
無咩劇情,唔洗追得好貼
又好feel
我睇到開party果集
無時間睇咁多,都係一兩套

真
依家諗返S1班細路覺得佢地好自然演技好好

咁快既睇得
我睇左3集only
睇得有啲慢 呢季未有太大動力一集接一集咁睇

當時一播已經話呢套好睇果陣唔見你話睇

weekend睇到三更半夜
今季完全唔驚
同埋唔想俾twitter劇透所以快啲追晒佢

Apple+ 套ted lasso又幾好睇

Victoria好靚女
呢套個look又好正

s1班細路
啱啱先發現做theo細個嘅就係Mckenna Grace
睇嗰陣都覺得佢氣質出眾

今季呢2個casting真係唔多掂

直頭覺得有啲少悶
除左細路
班配角都唔太吸引對管家廚師園丁冇感覺
舊保母果pair又係
oliver jackson cohen又做奸角閃閃下搞到好似睇緊invisible man咁

知唔知因乜事佢清曬IG所有post ?

我有見啲rumor但冇詳細睇
班八卦友好鍾意ff

btw暫時覺得佢同園丁唔算好襯

廚師有保姆同園丁都唔揀，竟然鍾意管家，口味既野

園丁去葬禮個look靚到氹一聲

因為唔得閒
其實上水係想講聲bye
屋企有事,應該黎緊半年都唔得閒
多謝你陪我傾左咁耐劇
後會有期

invisible man仲未睇
我覺得真正悶嘅係律師uncle嗰part
等睇最尾呢三集有冇驚喜

管家好有女人味喎 又優雅

一切順利 遲啲再傾

另外個家姐都係拍開戲同大人版勁似樣
twins都好撚正呀又cute又感動

take care
冇左你會唔慣美劇po台柱
幾唔得閒照計上下網都有時間既上黎吹兩句
祝福你&你屋企順利冇事

睇完bly manor
比hill house差好多
整體又唔恐怖又拍唔出吸引人嘅愛恨情愁
得個ending係有啲傷感

我睇左幾集
個教練好好笑

幾輕鬆
不過電腦睇得480p咁

M巴返嚟啦小心身體呀
rbw都可以追埋 埋左個尾先

M巴take care
得閒上黎打聲招呼

我rarbg 1080p
呢套劇公司lunch睇一流
輕鬆半個鐘一集

我都down左了
係ipad到睇就好撚清

invisible man主力係睇moss
睇到uncle果集
ep5想營造返s1 bent neck lady果集feel
但睇完都唔算感動呢集timeframe跳跳下都唔覺得係高手拍法

呢個系列完了吧回塘
除非個creator返黎主理

返黎係講byebye

我啱啱睇完最後都睇到
希望m巴處理完屋企嘅事就回歸啦
美劇台柱之一

原來第8集先最悶 睇到訓著
呢集拍成咁真係好可惜

netflix cut劇標準永遠捉唔到

幾個月冇睇新劇臨瞓前無意中見到Victoria d sheshe圖
漏夜睇左3集bly manor, 點知都未有料到嘅

原來出續集
幾鐘意vanessa

忙完就快啲返黎啦

頭幾集其實都真係悶悶地
又冇乜驚喜唔太吸引
要不是有Victoria

不過呢套anthologycut左都冇乜太大損傷
但如果再拍就唔好再圍繞一間大屋既鬼
睇到厭

ep3呢下拖手算係咁

ep4開始打後會再多啲sheshe

要不是有sheshe

Final嗰集先最多
淨係想睇sheshe可以直接睇final
其餘都係一兩個鏡頭only

啲譯名
究竟係邊套戲？

講咗親情愛情，再講就應該係友情
但一大班朋友住鬼屋呢啲劇情好似睇過好多

the princess switch
The Princess Switch: Switched Again

對園丁冇乜感覺
但victoria個角色J able係我既動力

估下仲有冇得renew
今次已經冇上季咁多人講

又係casting問題 園丁本身都幾靚又做得唔錯
但同victoria冇乜火花

啱啱訓醒
Chirstina同ruby今日結左婚未

有
今季都仲係多人睇嘅，比佢cancel嗰堆劇應該好好多

好想睇下gif又唔想劇透

園丁真係好kate mckinnon feel

俾張圖fake左一秒
如果係真就正

咁又唔會直接睇final淨係睇Victoria都好j嘅
佢flashback講Peter同Rebecca嗰啲我係咁飛

笑嗰時以到十足 搞到我成日出戲

peter條線鋪咗咁耐仲以為係boss

乜玩啲咁嘅嘢

幾似樣喎, 之前咪出左S1阿哥同S2細妹？依家出埋S3家姐, 下季諗住出埋S4細佬？

Peter本來係園丁 ........

假架

老老柒柒Oliver同victoria睇落襯啲
但園丁搵女做係good choice 個故仔即刻更豐富同淒美

Netflix唔想佢哋亂倫，驚觀衆唔接受，所以制作單位索性換個性別

[/pink]

Sorry 自膠，想加密又整唔到

亂倫真係差啲 會睇到好錯亂

不斷跳制flashback跳到好亂, Flora 17既時候，Dani仲喺度，至少享受左17-8=9年的sweet時光

可唔可以教我加密？

㩒加密4次

Thanks , 因為黑白集我悶到瞓著咗

第8集我都訓咗幾次
全劇最好睇係Final

真

好邪惡

咁就死左死得好突然

一路睇都覺得有啲wfc peter同rebecca
利申 仲係停留喺ep6

係真就世界級
S2睇左少少就冇睇

之後仲突然

未睇今集但睇左finale promo
會唔會搞到ep2咁

而家就睇今集先

btw tumblr都冇乜圖 睇黎今集Christina ruby又冇進展

原來個creator之前有同netflix sign overall deal
咁應該都穩陣啲

agger 唔係太投入呢pair

做乜唔睇埋 最後好嬲

christina下集可能危危地
睇左wawwa ep4未

果陣睇左兩三集開始冇乜動力
加埋見到睇完班人劣評如潮
即刻停左冇睇

都係既 比係S1真係差啲
期待S3有人推個輪椅佬落街

Danny 攬住兩個女仔既時候⋯後面Fraser 係度9跳笑死

我大約知咩事個個睇完咁嬲
男女主角一齊左先叫醒我

唔知幾多季之後先可以叫醒你

有幕個個9跳果陣
Fraser exactly係呢個icon咁跳

上季班人屌到開花
黎緊下季實派糖

最尾嗰度真係睇到講哂粗口

想j死人咩

想睇Love同V sheshe , 然後鬥痴線

多謝肥騰c嘅分析
本來仲諗住慢慢睇 見到你地傾又驚被劇透即刻拿拿林睇曬佢

黑白嗰集我睇左頭10分鐘就飛左去最尾
其實嗰集係咪淨係講翻lake lady個故事？

christina下集造型好靚咁
睇咗啦 得third day仲停係ep2

係
之後都嗰集會接返個尾，skip喺冇問題嘅
lake lady個故仔真係悶到嘔

LC今集睇到好炆
老豆繼續柒下柒下差啲搞出禍
leti行得咁撚慢扮型做乜柒
christina bb出得1分鐘

好在ruby真係wfc tic

Soulmates 開始有啲伏
一黎單元劇，二黎同一個主題
IMDb 5.5

無人做個女仔我去做，助跑推佢落懸崖 嬲到

老豆雖然7下7下阻住哂多，但佢話出去救個男仔都無問題個part老豆都有佢可憐既地方

心諗跑啦仲慢慢行，D老母頂到白泡都出哂黎 如果tic知道leti係個個時侯仲慢慢行實屌佢應該幾搞笑

覺得Christina 啲行為/神情/演繹個方法？幾似男仔，例如今集由書店出黎開始到車走ruby 總之就係型啦

老豆係慘但佢性格好唔討好
完全體諒唔到佢

D老母反晒白眼升天幾驚佢會死 睇到又好嬲又好笑

Christina做咩都咁型 根本仲型過william
ruby識貨

係人都沉船，ruby比christina睇中咁幸運(咁講法可能有啲衰
好似斷左片，我唔係好記得點解佢兩個會發展到咁正係記得william係酒吧請ruby飲野跟住就變到咁。

兩個都揀唔到

FF無極限
搵victoria做V其中一個ex

知今日打風假
留返今日睇劇

8號波全力煲劇先
bly mayor我冇你哋睇得咁快
睇得4集 動力好低下

睇到新聞話四點前落機會唔大 唔知真唔真
全力睇haunting of Bly manor

咁skip得

Devils
The right stuff
今日開嚟睇下先

放全日

樣一定係V

你無講錯 Ruby真係好幸運
william主動溝佢之後就返屋企啦
不過睇完ep9覺得Ruby只係想學魔法 Christina先係真沉船

我都未雖然睇到EP6
今日睇埋LC先
仲有wawwa third day

啱啱睇完LC
冇乜Christina今集
今集講多左累街坊老豆 睇完都登佢好慘下其實

唔洗返啦正

好多jodie舊fans(cancel佢果班)轉哂去吹奏victoria

轉頭開黎睇

hbo undoing review ...又一套撻Q

估唔到咁低分喎

趁打風睇左兩集wawwa
有啲cmbyn嘅feel
幾鍾意佢啲畫面同埋配樂
但人物同埋劇情暫時好似都仲未講到啲咩咁

睇到呢幕即刻諗起 Imagine Me and You

睇完
最尾真係完全係

老母果度真係忍唔住好想笑
反眼嘔哂白泡慢慢降返落黎
仲染左個新頭

年尾仲有邊套重頭劇係唔會炒車
third day wawwa唔夠多人睇
hbo淨返hdm s2同euphoria s1.5

undoing 低分正常喎
睇預告都覺得伏

好似cmbyn因為cmbyn班底
個mood好正
聽講今集ep5劇情都幾多進展
感覺呢套睇氣氛/角色互動感性野多特別又幾清新

今年好似暫時得rbw跑出
The third day同wawwa都算中等質素

降落返結果冇事
咁佢就咪鬼反晒白眼嘔晒泡嚇人啦

christina同ruby今集都冇乜進展 下集finale完全冇希望啦

不過沒有happy ending

到而家都冇一套sheshe愛情喜劇媲美到imagine me and you
期待年尾kristen stewart同mackenzie davis嗰套

預告覺得冇乜新鮮感
但以為可能會有驚喜結果都係唔得

但發現rbw個勢好似冇想像中咁好
正常如果跑出 播完之後會好多人讚
reddit會勁多人開post講
但結果播完之後係屌多
早排仲竟然見到個po入面好多人話中段開始套野就走下坡

鏡頭一轉見到佢
覺得ruby都係未必養得熟但今集佢又有啲變奸既走勢
反而覺得christina會fail成日強調佢plan得完美 實係失敗收場

咁多套都唔夠一套垃圾Emily紅

christina會死

真
netflix啲宣傳真係好勁

我覺得係因為套野係Netflix播

咁Netflix就係贏在全球有得睇
香港HBO好似連WRWWR都冇

睇哂haunting of bly manor
雖然victoria好J但同佢sheshe個jamie都好正。

Carry到金髮既都係j死人既女 Jodie , Victoria , Jamie , abbey

The Crown Season 4 | Official Teaser | Netflix
15th November

有多套重點嘅嘢睇了
睇teaser見到有戴卓爾夫人嘅出現，睇落都好神似下

好快手

我睇完都想睇返s1
全靠個ending先覺得今季還可以
唔似hill house咁圍繞一家人去講，bly manor有幾對唔同couple，講起黎好鬆散
除咗damie呢對，其他嘅故仔又唔吸引
連lake lady嘅由來都悶到爆炸
今季casting亦冇上季咁正

認同金髮j死人

我知呀, 仲要兩套都係summer in italyep3 Fraser同Caitlin用個酒樽握手同埋Fraser見到Johnathan同佢阿媽跳舞嗰度根本就係cmbyn啲橋段嚟
ep4 成集係度開p有啲悶
啱啱睇完ep5

Dani同Jamie都叫做有一齊開心左幾年啦

希望上得成同有happy ending啦

原定Christmas上，一定happy ending啦

Anya Taylor-Joy has officially been cast as a younger version of Charlize Theron's Furiosa in a 'Mad Max' prequel film, co-written and directed by George Miller

都係嘅 佢哋都算互相陪伴咗一世

真心覺得佢會

仲話伏幾撚多人睇

收聲呀

congrats

jodie.....

幾時出finale promo相呀

覺得WAWWA就算netflix有都唔會太多人睇
emily呢啲無腦表面先多人睇

臨死前對望

jodie跑唔郁

S1好睇好多好多
如果覺得呢季兩個細路已經算好
你會好鐘意S1果班細路

好多人食開屎

the crown啲trailer次次都睇到人毛管動

金長直
望咗咁q多集仲望！ kiss！！

Diana flashback episode please
見好多人話佢細個好慘

pwb寫嘅007仲有冇架
唔睇好Jodie套古裝 估佢好少戲份

luke仔仔好cute
就係細個咁cute先更同情大個版

好似
一定好多篇幅講Dianna 因為佢係Dianna

有幕戴卓爾夫人同女王跪低

好多parallel
EP4都好睇好現實既青春開party癲一晚
最尾craig好有盡在不言中feel出左個門口就長大了
ep5睇左一半未睇哂

caitlin好似成日覺得自己比女仔呢個性別規限左?
fraser似有情緒病不過老母盲目鍚佢 冇乜點正視佢

半粒鐘唔洗用腦好多女仔睇
有冇睇落去?
仲未開黎睇過

mola mola christina有眼淚
真全盛期佢地可以對望幾多次

pwb幾時有新project
jodie揀戲真係麻麻

呢度之前好似有人話鐘意lily james
有冇睇新聞估唔到佢做第3者咁爆
現實版the affair

睇咗2集頂唔順
中文review都開始有劣評

一定係喜極而泣！
今集christina講佢個plan唯一嘅變數係時間同ruby........
沉晒船

HDM s2聲演
拍free guy真係睇唔透

太cute啦佢地兩個S1好撚催淚

佢個樣好似趙微

有返去補下頭幾季
呢個禮拜開始少啲野睇

the crown有集flashback講prince philip勁好睇好高質
S2E9 可以試下就咁開黎睇

屌
講完即刻諗起阿梅

星期五開netflix法國重頭劇La Révolution

邊似
係jodie foster

襯埋個bgm

乜唔係Emily in Paris 咩

頂
emily in paris係假法國

跟隊

如果你鐘意lily collins可能會睇埋佢

唔會
覺得Lily collins係入面唔靚

ruby背叛佢所以喊
每次都係見佢變男先撲上去做返女就冷淡返
christina心都灰哂

係喎 唔記得左hdm
可能free guy就到佢當時拍ke個期

我都心灰意冷
話時話仲係未有s2消息

以前第1眼都覺得lily collins幾靚
但唔知點解又冇話特別鐘意佢好似唔係幾襟睇

睇埋下個禮拜會唔會講

老咗 冇初出道咁精靈

C字頭應該講緊我
但我唔係鐘意佢嘅
只不過覺得lily collins同lily james都靚女

我有啲面盲 一開始成日分唔到嗰幾個黑人男仔邊個打邊個

原來之前同Captain只係煙幕
最峰迴路轉嘅係Dominic west第日即刻拖個老婆出嚟係記者面前曬恩愛, 仲要寫埋紙牌話俾人知佢地兩個不知幾好
poor lily

考古時間
冇咩嘢好做巴打

我都係睇幾集先分到
同上集先知原來craig同caitlin個ex係兩兄弟

maggie一開始已經好似好嗒佢糖 成日笑淫淫
佢地都幾open 冇乜掙扎咁

Dominic同老婆啲情史咁似Normal People

見Hill House bluray有三集extented ep.有冇人睇過？

冇 三集咁多

啲taste又會咁峰迴路轉
但佢明知人地有老婆都中埋去自殺式玩自己事業
同埋原來之前話佢喺公園食白粉

張note

係，ep01,05,10 extended，睇file size應該同正集咁長，有埋eng sub

嘩屌摩擦力
FitzGerald – a member of the FitzGerald aristocratic dynasty and a successful landscape designer and gardener – was previously married to Edward Lambton, Viscount Lambton from 1995 until 2002, and later reunited with West, who she had dated while attending Trinity College in Dublin in the early 90s.

Dominic呢段affair又有啲the affair嘅味道，真係戲如人生

第一次聽有加長版
除非有第2個結局就有興趣

原來佢同套劇一樣咁賤格
佢老婆最慘

原來係加幾幕同導演commentary

"The Haunting of Hill House" arrives on Blu-ray and DVD on October 15 and includes three extended episodes with commentary from Flanagan. The extended episodes include episode one, "Steven Sees a Ghost"; episode five, "The Bent-Neck Lady"; and episode 10, "Silence Lay Steadily."

It also includes additional commentary for episode six, "Two Storms," which was shot in a series of long takes.

做人二奶有幾poor

仲要做show咀咀，媽呀，好假！

想係想佢改返個end做佢地死哂

光天化日偷食偷到佢地咁出面
戴住口罩以為冇人知呀

佢老婆咁都忍得仲走出黎

個老公配合佢做show 可能覺得攞返面

好難講嘅 可能比個男人呃會同老婆離婚冇晒感情各有各玩之類
點知第二日個男人鵪鶉咁企老婆隔離話我哋好恩愛

成個月前都要鞭
冇咩嘢好做巴打有冇嘢想講

估唔到lily james食得咁偏啫 差20歲喎
老人家有乜咁吸引呢

經驗夠技術好

Even after they had said cut, we were still holding each other.

Dani 真係好似Rachel 不過係靚版既

美劇都係興黑金配，除左Sara and Ava

冇乜留意開佢 仲以為係乖乖女嚟

好似當年Kristen stewart俾人影到同嗰個有婦之夫導演都係差成廿年中佬特別識氹女掛

睇完今集WAWWA都有少少暗戀Jonathan

今集多左對角色嘅development
Fraser都係捉摸唔定
今集主要focus係Richard一家

睇完The S.W.A.T了
下套睇Seal Team
岩岩見到fox出左套劇叫”Next”講AI叛變

呢套應該唔會有S2
剪頭髮果度睇到我同佢地一齊笑
感覺上好似1 take過唔似拍緊劇咁 佢地啲反應太真
講真人地有乜理由睇唔出佢係女仔第1次見都知啦
咁明顯caitlin哪兒來的自信
fraser成個懷春少女同jonathan啲互動好正
jonathan平時同私底下個反差

Danny宗教條線有啲耐人尋味

見到呢單我都諗起佢
隔左幾耐先洗到底果陣佢好似仲係咪同pattinson拍緊拖
雙重偷食

Leonardo DiCaprio, Meryl Streep, Jonah Hill, Timothée Chalamet, Ariana Grande, Himesh Patel, Others Join Jennifer Lawrence In Netflix’s ‘Don’t Look Up’ For Adam McKay

咁大卡士
等睇爆煲

見到twitter講佢偷食有人提返先知

冇諗住鞭
見到單野醒起咁啱早排提過lily james

似比老公有得落台多d
個老婆已經一早冇哂面出黎都拎唔返

Phoebe

唔係隔咗陣就轉基咩？

呢排睇完the boys同rbw 搵唔到好野睇

sheshe還sheshe
偷食還偷食
兩回事冇衝突

去page 1揀下想睇咩類型

因為未續定吹唔到落去
頭髮個度我都係睇到笑 太癲 想幫手鏟埋一份

我諗第一次見時把聲都出賣左佢
但其實佢地錫錫既時候我有擔心個女仔摸佢發現係女仔會點

Jonathan好單純既感覺

今季冇James McAvoy嗱？唔記得佢d劇情，係咪已經死咗

因為覺得導演班底勁
應該冇時間再拍S2似limited series多
笑死

第一次見面已經係擺明女仔咁樣估唔到佢以為人地唔知
我反而期待佢返到屋企老豆會點癲法
jonathan份人熟落左講野好正咁平時cool cool地
但佢應該唔係hehe掛

好似肺炎影響搞到少戲份
但應該未死淨係記得最尾佢同mrs coulter激咀
之後咩事就唔記得

仲有dickinson係黑黑
我睇過creator話爭取黑黑配唔係咁易 有黑金配霸權

但lena headey依然係最正

the devil all the time又係唔掂
呢套唔會抱期望住

搞到人哋而家唔上水啦

同隻雀講kneel

黑黑配有呀，Legacies s1 Josie and Penelope，但一季收咗皮

無睇過呢套？係咪好舊架啦

咁你就要睇下啦05年

imagine me and you都未睇過
2005年嘅戲 但係歷久常新

Josie唔係啡咩? 淨係睇咗S1佢哋啲劇情

冇諗過已經15年
史上最正sheshe浪漫喜劇

Penelope好正，但無啦啦cut咗佢個角色

隻雀瘋狂望鏡頭

我睇s1ep1覺得好悶 點追好

冇咩嘢好做巴打不嬲都好高質
唔會咁貴人事忙

btw我阿媽做左emily死忠
開左黎睇之後開始係咁吹奏話好睇

阿媽睇開.........？
我啲睇開中蟈劇嘅同事都話好有興趣
仲話有frd同佢講超好睇

個個洗哂腦

我以為我問題本身鍾意睇靚人靚衫 都頂唔順棄劇

其實就算睇埋落去都唔算好好睇
覺得頂唔順可以skip

佢睇開brba/bcs, narcos, the crown
american crime story, chernobyl, end of fucking world

佢地應該覺得好靚好輕鬆幾搞笑咁

好basic姐套劇
睇靚人靚衫我不如返去J KE S1

食咁多好野 好難捉摸呀

Villanelle in Paris

你冇做錯！

一樣有法國景

Dexter returns for limited series, 記得常年嗰個爛曬尾既結局

我培育佢睇
但佢睇emily都睇得好開心 睇到唔願訓咁滯

仲精彩睇V行走paris
恰阿婆 買衫 撩中女 暗殺人

培育師
咁你有冇陪佢睇emily先

有啲成熟又有啲少女味

結緊婚先遇到？

如果所有爛尾既劇都有得reboot就好
got由s5開始拍過

got等多幾年啦, 今年預計reboot既劇 :
Friends/Gossip Girl/Prison Break/Dexter/Pretty Little liars

TBC
White Collar

睇咗咪知

一路打住機 有望下
劣化版devil wears prada
男主係幾靚仔

呢套佢都好型
一出場全盛期果陣佢仲係好得戚好mean

got冇可能啦
班cast有今生冇來世
咁大班人又唔會回歸 重新拍過又唔會
屌D&D老母

捱唔到男主角多出場 頭兩集佢都出好少
btw睇完bly manor覺得Oliver Jackson-Cohen好靚仔

而家冇少女味啦
俾e整到殘晒

下季想睇佢地一齊生活

上tumblr睇下算啦
同意佢靚仔 仲幾大隻下

S2果陣比佢搞到成個棄婦咁

放心

應該又要佢地分開一輪先會合

呢個paris look真係underrate咗

Villanelle :I'm not with them when I'm with them
Eve :

每條線先啱開左個頭咋喎 得翻3集作收唔收得切阿
不過我諗就算有S2都未必會係Luca guadagnino導哂咁多集 可能又係掛個名做製作人
caitlin戲入面都係得嗰14/5歲 可能真係以為痴條鬚就呃到人
Richard 遲下唔知唔會俾啲屋企人激死老婆俾帽佢戴 個女想做男仔 自己係Trump supporter但個仔又想做穆斯林
Johnathan我都覺得唔似hehe係深藏不露定會中途轉基就唔知啦

睇左3集棄左但係又好想s2睇phoebe同andrew

下季...都唔知等到幾時
Jodie呢幾日好似拍完套古裝啦 幾時開ke4阿

直接睇
已準備skip s1-3直接睇the crown s4

Next 唔錯

知唔知逢星期幾更新？

Netflix 聽日仲有套grand army好似都唔錯

呢套之前有啲爭議
某個writer係twitter話creator岐視有色人種writers

又好似幾精彩咁

His Dark Materials: Season 2 | Official Trailer | HBO
premieres November 16

可能得如果仲有3粒鐘
但唔係佢拍就冇意義
richard自己都好多怨氣 返工又比人騎住
今集搞到好似姦左個老婆咁

佢對fraser又唔似有hehe意思
似係同個o靚仔玩 私底下fd底咁可能fraser會默默咁失戀

2022

cancel左都睇?

前幾日prime day amazon送左個會員俾我諗住唔好嘥 開來試下佢
點知睇睇下變左binge watch

有套叫patriot都係cancel左可以試下

連做兩次奸角
搞到依家見親佢都覺得奸奸地

仲有套西班牙limited劇Someone has to die
同埋大卡士新戲Chicago 7
Star Trek Discovery Season 3 又出咗一集

全部同一日出痴線

bly manor入面嘅奸只係搞笑

巴打終於上水
見唔見到樓主貼你堂

不要再說了
燈到

形住佢會打女人

Someone has to die 有Elite既clara

Gabriel靚仔過OJC

美劇po成員燈力都有返咁上下
呢度有魔咒上次post名打左jodie
轉頭佢就男朋友流出+比全世界cancel

食住花生等佢打 點知完全冇
打咗好睇好多啦
而家兩頭唔到岸咁奸又奸唔晒

佢黎緊netflix有戲上 可能因為呢單野多咗人睇

btw chicago 7 cast極高質

認同唔到
套劇搞到我對所有同佢有關嘅野都冇感趣

呢個真係不要再說了 有陰影

想知Victoria 男朋友樣, 有無得流出？

記得果日好似佢仲剪左新髮型
幾粒鐘後就

唔好爭
emily果件典型靚仔
OJC個樣就有性格啲

果套好似又係低質戲黎

有幾可信先？個樣唔差

netflix有幾河高質
近期睇過都係得the two popes
仲要因為係有神級cast

去睇invisible man比佢打到飛起

睇咗做比佢打到飛機

Jodie同佢條仔張相都幾sweet, 條仔衰支持trump trump者

應該可信過佢玩les dating app
利申純鳩估

google個名都見到話係佢男朋友

下個星期五出Queen's gambit
要快啲手推爆呢個po

靚仔靚女

我睇左佢dating app張cap圖, 感覺流流地, 所以無貼出黎

仲未睇過two popes

...
唯有放低張半裸相打完場

成套戲都係睇兩個教宗吹水
不過俾兩個神枱級男演員做到好好睇

如果冇trump壇野就乜事都冇

咁有心

victoria呢排多左好多癲婆fans

遲下開黎睇

俾你出標題

啲左膠癲婆反轉豬肚就係屎架
jodie有版睇

咁樣好難打得完

lovecraft twitter係咪冇小編
點解仲未出finale promo相
我要睇Christina!

Netflix電影《絕望者之歌》正式預告上線 朗霍華攜艾美亞當斯搶奪小金人

Amy adams為咗Oscar扮老扮醜

諗起

嗰陣YOU都已經好正啦痴線婆角色

其實點解要咁做本身佢同jessica已經係我心目中嘅影后

邊位呀

因為你唔係叫Oscar
應該係想挑戰下未做過嘅角色類型姐

victoria原來得160 jodie又贏

兩個陪跑王后

Glenn Close and Amy Adams Are Ready for Their Oscars

163

jodie 173

netflix真法國重頭劇La Révolution 第一集唔錯喎
法國大革命mix巫術
節奏夠快一開波故仔已經幾吸引
製作都係上等

原來已經有

christina同Ruby又對望

Finale個個啲衫都著番好
Christina就場場都咁正

老母個頭好藍

睇完得3集嘅someone has to die
前段啲劇情都ok嘅 但個結局就好似趕住收工咁
ester exposito都係咁正原來個男主角係佢新男友

christina冇失手過
睇finale trailer有透視裝

得3集咁短 得閒睇下靚女都睇得過

Industry: Official Trailer | HBO
premieres November 9

呢套幾正咁未聽過

30 Coins | Official Teaser | HBO
Coming 2021

又一美劇po台柱
今年啲劇都出得7788
加埋11月呢浸

轉軚轉得幾快呢排成個twitter都係victoria

由hill house開始留意佢

今次oscars仲有咩戲爭

老母呢個染頭方法行得好前

開新劇速度好快

最終決戰裝

Kate winslet+Saoirse Ronan
nomadland呼聲好高

11月本身有euphoria

Christina一定win

euphoria x wall street

係喎
呢套應該best pic

仲有david Fincher Mank

12月應該會有euphoria
一集

又燈

除左hehe
好似有少少sheshe味

又冇話佢會唔會死
win咗都可以...

我見到
但成日覺得一套劇有hehe就唔會有sheshe

佢戲入面個阿哥都幾正

睇翻佢個filmography list原來once upon a time in Hollywood 都有佢
但我睇多次都係唔知佢係邊

睇相麻麻姐 OJC靚仔啲

ammonite睇完trailer都係冇咩感覺
kate winslet個造型真係好大嬸feel

same
由第一張相見到佢哋啲裙咁似枱布床單就期待感大減

死硬

佢好似做後尾穀倉班cult女仔其中一個

hehe sheshe 黑人
必有元素

半個禮拜煲晒3季 sneaky pete
第一、二季都值得睇下
第三季個風格明顯唔同咗 後尾睇返原來writers轉左

patriot mark低先 仲有the boys未睇

fun fact
自從依個post同我講

見親佢都忍唔到笑

新嗰套都唔係幾想睇

Victoria有新project

有套叫catastrophe都高質
每次諗起elisabeth moss係科學教都有啲可惜但都一樣鐘意睇佢

sheshe市場
應該好多sheshe痴線婆接受唔到睇you

睇咗WRWWR ep4喇

原來Fraiser掉意粉去肥妹係即興
Luca導演勁鍾意
班𡃁仔全部都好有心機做

估唔到肥妹唱歌幾好聽
又有腸腸睇

有冇人有睇Netflix La Revolution
睇左兩集覺得麻麻地

睇咗第一集幾好喎 第二集開始出事？

而家班twitter話搵到證據佢係bi
個個跳晒舞勁開心

我都有去搵左嗰個ig comment睇其實睇佢平時interview講野啲舉動都唔多直
但係你地上面唔係講過話佢依家有男朋友咩

染咗綠色頭，仲更加she
唔希望you會加sheshe 劇情俾佢

睇完bly manor 狗衝過來加入J Victoria痴線婆團
希望唔會太遲

俾人考古喎

本來assume套劇講歷史
但原來有d巫術同supernatural元素咁
有少少唔知做乜鳩

S1睇到一半，比起S2恐怖啲
細路luke超可愛

我睇左第二集
個劇情未到肉咁
第一集係幾有吸引力去追嘅

係有twitter話佢有bf 佢本人應該冇講過

好想知佢堂眉咩事

呢度好似唔係好多痴線婆
繼續只為Jodie痴線

武眉娘

睇預告都知係有啲witch咁嘅野
我就幾鍾意呢個配搭
同埋法文勁好j

睇到一半姐係未睇到...... 有定心理準備愈睇愈恐怖
四眼仔luke bb係最cute嘅

真係第二集就出事？
可能預咗有S2慢慢拍

如果唔係為拍戲都幾大膽

綠色都幾好睇
唔希望+1
不過love咁正joe都仲去昅女想love下季俾啲教訓joe 等joe感受下俾痴線婆睇中嘅滋味

肥騰絲咁專一
我兩個都要

同埋CG有d假
搞到套野硬係有陣netflix味咁

第二集

睇到講victoria斷頸女士個集 天都黑所以我停左唔敢再睇住
Luke bb見到鬼個度 睇得好投入
睇見佢跑落樓但佢因為細路仔個速度其實好慢 見佢咁驚又覺得好得意
細路theo就好靚

果集感覺佢地啲反應都好自然
好有即興feel冇乜對白

肥妹唱歌果度wow咗幾鬼正

aggerbi都唔出奇
相反jodie就feel到佢好直

應該係拍野先會咁玩掛

返去睇埋hill house果陣天使級

咁you呢

原來肥妹係馬田史高西斯個女
唔知Fraiser咀意大利妹有冇扯旗
16碎對住裸女

完全感受到Jodie真人嗰種直
Victoria 應該係bi，唔怪之得清晒IG驚俾人考古

斷頸女士好驚驚 但呢集同之後嗰集都勁高質

唔記得luke bb跑係邊度 有時太恐怖我會向下望唔睇
細路theo拍過好多戲 黎緊the handmaid's tale佢有份做

張poster

Hill house 我睇咗三集棄咗，唔鐘意睇鬼片
Bly Manor / You 兩日睇晒，劇情片我okay

一路睇有冇覺得老豆老母成日唔信佢地好仆街
日日撞鬼咁滯都要班細路住果度
nell同luke啲scene睇到好心酸

luke仲有幕著住背心仔夜晚訓教叫nell唔洗驚
佢對手臂仔

Bly Manor係愛情片

兩個都要jodie大婆 victoria二奶
老老實實 其實仲停左喺bly manor ep6

直飛final啦

唔信班細路又唔算 因為有啲人唔信有野就真係唔信當佢地講既係耳邊風 但要佢地住係一個唔舒服既環境就覺仆街但暫時我覺得老豆老母都慢慢係知道有野 但又要汁間屋 老母都知theo 敏感送左手套比佢 如果知道間屋有野要啲細路硬食就仆街

Luke講野好Q真係bb仔講野咁

仲有冇睇fargo
覺得so far好似好睇過S3
上集最尾緊張咗

都靚 但個角色同啲對白

竟然依家先知
果條女之前好似唔見有出過場
係ep4先見成日想食fraser 搞搞下野又急尿
valentina最正

ep3開始擺低左
真係好過S3?
咁我今晚開返黎睇

佢唔係有咗/扮有咗bb，Joe殺咗佢啦，Love個前老公仲未講點樣死

佢都似似地低調開
應該唔會想班ex-jodie痴線婆追蹤佢

班痴線婆Fans會有幾痴線？ Jodie都有自己既生活，佢哋係迷戀V咋

啲光線用得好靚

都要睇埋尾二嗰集嘅

今次啲poster幾正
每個都有一張

hill house溫情片黎喎

尾二嗰集悶到訓著

我反而覺得尾二個集build up返個story咁

爆jodie private ig同男友張相唔記得啦？
跟住又捕風捉影搵人男友啲資料
有班人好鍾意掘人私隱

弊在個故仔真係好悶
好似hill house咁都係講咗幾句解釋間屋啲鬼點黎
bly manor講成集仲要黑白 真係睇到訓咗幾次

仲要全程用旁白無對白

Post得就預咗有人cap, 不過added得private IG應該係frd底，岀賣朋友就唔係幾好

都係戥最細果兩個慘 theo夠堅強
差唔多個個都遇到恐怖野都當佢地幻想
Nell唔敢喺房訓搞到喺廳訓 老母又陪左一陣就走左
走完即撞鬼
老母自己個老母都有靈力 照計都feel到啲野真真地
老豆死到臨頭先識帶佢地走

S3好似冇乜太多高潮位
但S4班人好多火頭 開始開戰既感覺
同埋ep4發覺護士堅痴線

邊有殺佢
你記錯真係大肚，joe仲搬去同佢一家幾口一齊住
下季應該bb出世

如果你鐘意睇痴線佬，咁you好岩你，如果你鐘意睇痴線佬痴線婆，咁you s2岩你多啲

喺cage Joe想殺佢時，佢先話有bb，所以無殺到佢

睇錯左你果句

正解
痴線佬->
痴線婆->

原來Victoria曾經casting S1 Beck呢個角色, 不過落選左, 唔係佢就可以同Peach....(只存在於joe的幻想)

有冇睇過reddit呢張圖
護士屬於最高級嘅痴線

Jodie應該直到就算我地呢度燈力幾強勁都唔會改變到
我開始follow victoria ig嗰陣已經見佢del哂啲野佢以前好活躍出post架?

我You出時follow佢, 正常明星account, 有d 宣傳片劇照咁, 但幾時del晒所有野我就唔清楚, 依家佢所有野都出story, 佢個acc有三個0好特別

食飯幾經辛苦終於睇到第7集
睇左大半季都係唔鐘意Flora講真冇乜邊個角色係鐘意睇

講起有啲懷念peach

今季跌watt跌得超勁
連最愛睇sheshe嘅我都對Dani x jamie冇乜感覺

其實我冇特別鍾意victoria個樣

睇過s1幾集only s2未睇過

睇完ep4 can confirm
護士係全部人加埋最危險果個

S4識睇梗係睇Charles Diana Anne

醒起我係有睇s1第一集
peach一出場就知佢會立flag

係咪少數靚女先會carry到冇眉

agger真心覺得同之前爭幾遠下
不過係幾靚女既hill house果陣連埋個角色又有加分

s1有sheshe
女主角個best fd係sheshe不過佢係單方面痴線婆mode sheshe
好搞笑同男主角鬥變態 離間對方等女主痴自己多啲
我覺得S1好睇過S2

原來係咁
個frd開頭成日好照顧beck咁又借錢俾佢
有諗過佢究竟係鍾意beck定用借錢控制beck
遲啲冇劇睇又可以追返

hill house比較少戲份，bly manor啲造型都幾好睇
不過係佢個樣唔係我嗰type

仲有戴卓爾夫人

Victoria覺得Nell係queer佢真人應該唔係幾直

anne唔夠多戲份明明佢幾好睇

Peach真心鐘意Beck, 又想用錢控制佢, 又介紹作家討好佢, 同時亦害怕出櫃, 佢當Joe情敵, 但Beck劇入面係直女，只係當佢frd

錢果然係用黎控制人嘅
beck個樣好sweet好靚女

冇人講今日lovecraft finale！

所以Victoria咪輸左呢個角色, 佢做beck一早俾peach上左啦

說服力不足

s1其實都ok好睇
當時睇幾有新鮮感 睇佢地做變態野又幾搞笑
果陣都未喺netflix上 未有人識套野

鐘意hill house佢個角色多啲好慘
不過S2佢個金髮幾正有時亂得黎

btw

聽講finale好似麻麻
劇透一個好消息 一個壞消息想知再講

唔好講
我今日仲未上過tumblr 完全冇掂過劇透

第一時間睇左 唔知可以講咩好
諗到既好消息應該同你講既係同一個 即刻諗起肥騰騰

竟然dani x jamie算build up得唔錯啊

我都無特別鐘意Victoria個樣 佢其實應該唔算靚 但佢好似有種gfable/入屋既感覺
可能佢真人真係bi 反雷達：J直女 jodie

因為s2最爆就係love嘅反轉
S1又有peach中間搞搞震
劇情展開得多啲 雖然後面係暴走

仲未睇呀

快啲睇 未睇唔好打開

好 撚 柒 嬲 呀！！！！！
還我Christina bb！！！！！！

簡直係垃撚圾呀！！！！

而家我心理好唔平衡

兩集

希望一集有一個鐘

finally第1集講rue 唔知第2集係咪jules
希望S2唔洗等到2022

The Crown: Dominic West Set to Play Prince Charles in Season 5

隻眼好似係jules
應該唔會淨係講佢兩個掛 不過我的確淨係想睇佢兩個

btw睇咗LC finale未 好撚嬲呀

jules隻眼
宜家個勢應該唔會好多角色聚埋一齊
可能都係focus一兩個

未睇知完得麻麻冇乜心機睇
去左睇fargo

想問有冇人睇過banshee？依套好唔好睇？

睇啦 christina bb今集造型超靚

S1當笑片睇幾搞笑

知道佢會暴走

呢套算出名喎
都多人鐘意睇

見佢有套白色婚紗咁

見係the boys既homelander做主角，有興趣

最靚唔係呢套

我仲係好嬲呀

Peach game over之後就開始悶

動作劇誇張暴力+間唔中露下點
劇情應該講唔出咩大道理 唔算勁好睇果隻
但純粹娛樂性可以試下

我覺得係佢一身血 由白色變左紅色個套最靚
都係最後一套

轉睇其他劇
忘記呢套算啦

agger中途最過癮就係睇佢同joe鬥
仲記得有次佢跑步比joe扑頭都冇死到繼續下一回合

睇左4集定5集棄左

想知呢集係咪ep2 level?
有陰影呀

其實後半都ok當爆谷片睇
不過呢套唔值咁高分係真唔係正常hbo級

今集wawwa輪到有armie hammer cameo

我最鍾意佢行入鋪頭同tic佢哋講數嗰條裙
仲有最尾升天個姿勢勁靚 做開super model果然唔同啲

超越唔到ep2
cg正常
劇情趕住收工飛得好快
睇到Christina bb嘅遭遇真係好嬲

仲好講

佢扮肚痛扭beck陪佢瞓都好仆街
仲有扑頭住院Joe拎個哈哈笑公仔探病

見到又係祭tic 又係趕劇情
即諗起第2集2.0

見到佢地有一下磨鼻
但又會無啦啦整ruby既明明佢咁care ruby

睇咗就知點解整佢

係咪confirm有下季啦

又裝人沖涼

今日又有野睇
直落到禮拜5

見到新聞話同hbo傾緊但應該有掛
老老實實都冇乜期待新一季

christina bb唔返黎唔會睇

唔記得左ep2主要講乜但我覺得係好過ep2既
不過整體黎講 個故事好薄弱
睇呢集既開頭一段 個故仔係令我諗起the vampire diaries又係啲咩祖先出黎，有魔法咁樣
起初覺得佢個世界觀應該好勁咁先係又有啲怪獸 但啲怪獸其實係無乜作用

星期五queen's gambit
你可以整定個標題啦

都靚但唔係華麗個類型 佢啲動作都好model 行路同轉身

行路好靚
自從變身嗰集就好鍾意睇佢成面血

Away都斬埋

兩個都係偷食

netflix講太空人嗰套？
應該收視差啦
下年出產應該大幅度減少

netflix呢排無錢renew ?

teenage bounty hunters cancelled 真係可惜
away 就算把啦

我諗住睇完呢季就算劇情又趕收工咁 冇乜想追落去嘅動力

肥騰絲 仲有冇睇La revolution
發覺係好似supernatural同The kingdom嘅感覺
又唔係話唔好 冇野做嘅又可以開嚟睇下攝時間咁

太零散啲劇情有時好似冇乜點plan過 話點就點
求求地其咁搞到一路睇都冇乜點認真投入過劇情

已經冇左一定有S2呢支歌仔唱
不過正常都啱既 係都renew啲多人睇/口碑好既野
呢套真係早抖啦

下年年頭會唔會有好多倉底劇睇
乾塘啦啲台

成日做賤男佢悶唔悶
lily james單野即刻變左造勢大會

呢套有肥騰騰最鐘意既純愛sheshe
以前啲劇幾爛都有兩三季架

希望queens gambit好睇啲

ep2入左間屋搞一大輪
最尾又係祭tic+死人冧樓 啲劇情趕到投入唔到又唔係特別吸引
係囉 成日覺得啲setting好求其咁 冇好認真寫

掛住佢可以睇下the neon demon
都係怪雞戲黎

啱啱先睇完ep2
我都係覺得唔錯
第二集節奏同上集差唔多，講下背景介紹下人物
我估第三集會正式發展個故仔

但係想講佢啲bg music好搶 成集冇停過咁

食lunch睇啱晒

有預感高質過bly manor

啱啱睇完第四集 嗰劇情叫做有少少展開到
應該都會追埋落去 都係得八集啫

會睇
有啲想買埋blu-ray

呢套幾易追
我應該會睇晒

唔通我真係睇唔慣netflix

new post

睇得太少cheap野啦

如果同bly manor一樣咁平凡就即刻cut9左個netflix

之後咪又sub返 netflix又贏

undoing

仲有一個位唔知打邊套好
其他睇唔透好唔好睇
undoing伏都照放可能唔係咁差呢

揀戲又揀極唔啱
已經sub左好耐

真 個list明明好多野都會走去browse其他
跟住就熄app

每次碌有咩戲睇都碌到2046
揀完一大輪都睇唔落手之後熄機屌

Christina bb 隨時隨地行catwalk